無知一問，中國有幾多個政黨？

無知一問，中國有幾多個政黨？

好似太陽系咁
一個恆星
八粒行星

自古以來...........

花瓶

答得妙

好似係有d 細到無得再細既黨, 扮晒有民主咁

駐美國既民主黨, 香港既熱血公民, 紫荊黨, 台灣國民黨
依度都4 個

死黨童黨計唔計?

確實下面有堆政黨講d痴線意見，咩唔學英文咁囉

扮有唔同意見

一個共產黨，八大民主黨（衛星黨）

有一年好似話要全民復興漢服根本八大民主黨就係嚟搞笑btw 我都幾想成真睇吓共匪點樣全民復興漢服

搞漢獨 其心可誅

會唔會數漏咗呀 一個中國喎

之前睇本書有講 嗰陣影低

香港係中國不可分割既一部分喎
你本書漏左好多政黨
民建聯、國民黨、民進黨屬於邊個國家

記憶中好似有134個, 當然全部都係假獨立黨派, 好似熱狗咁樣